啱啱落街痴文宣 有個黃吖叔同我傾計 仲add埋我Facebook Send咗呢啲野比我

【緊急呼籲: 勿忘區選! 】
離區議會選舉提名截止日(10月17日)只有個多月!
懇請廣傳《致全港各黨/派/社團/民主人士聯署呼籲書》、呼籲:

籌組另類抗爭, 變區選為"公投"!

致全港各黨/派/社團/民主人士
聯 署 呼 籲 書

兩個月來在反送中運動中大家的英勇行為, 值得致以崇高敬意! 但獲三十年來都不肯平反"89民運"的獨裁政府所加持的"䧟阱"(林鄭)傀儡政府對此仍無慟於衷, 要她再放下身段完滿回應抗爭者五大訴求, 談何容易!
不過, 鑑於區選乃單議席單票制, 只要18區各區候選人均以"反送中運動"五大訴求及解決方案作為"統一政綱"(當然經討論總結出統一意見)參選, 就可變今次換屆區選成為"反送中"五大訴求之"公投"了!
在離區選提名截止日(提名期10月4日至17日)不足兩個月之際, 而"反送中運動"已受到國際廣泛關注之時, 大家應思考另類抗爭模式: 在各區同步進行兩件事: 一方面籌組召開民間討論會以統一大家心中五大訴求具體內容及解決方法, 作為區選政治部份的"統一政綱"; 同時另方面籌劃各區候選人初選, 每一選區均選出一位認同"反送中運動"、眾望所歸的候選人(初選可分為正選一人及副選若干人, 當正選被DQ則由副選頂上), 以五大訴求的"統一政綱"(當然配以區內民生政綱為副)參選, 實行令換屆區選成為另一次"變相公投"!
要實現上述龐大另類"勇武"(大胆而進取)抗爭, 除要眾籌活動經費(包括選舉經費)外, 必然是全港各區各黨各派及各社團、所有盼望"光復香港"原有核心價值(民主、自由、人權、法治)的香港人, 拋開門派成見、具劃"時代革命"性大團結的努力結果!
相信這次"公投"必定較當年爭雙普選五區公投獲更多人支持, 成效更大:
—強大民意必定以對等票數表達出來;
—強大民意的票數定能取得不少議席;
—強大民意的投票結果(例如每區均取得過半數議席)必會讓中央另眼相看(說不定會令習近平主席與抗爭者對話), 冥頑不靈的"䧟阱"政府才會再放下身段、最終真正滿足民眾五大訴求及解決其他深層次矛盾!

以下為支持上述意見的聯署:

2019年8月26日

天埼發言

請重溫及參考上傳梁天琦在2016年8月5日演講內容:
不要"教條主義"(一成不變):
堅持"和理非"、"大台"是教條;
死抱"勇武"、"無大台"何常不是教條!
條條大道"羅馬", 要因時、因地制宜; "白猫黑猫, 捉到老鼠才是好猫"!
無論任何方法: 合法、違法、勇武、和理非、有無"大台", 只要達致目標(五大訴求獲得最後勝利), 都可能是最好的方法!
要籌組變區選為五大訴求之"公投", 重建一眾望所歸的"大台", 令這一計劃獲取最後勝利, 又有何不可!
共勉之!

唔知大家覺得有冇用 但都俾大家睇吓 區議會可能真係重要

光復香港
時代革命

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

呢個掂，大家要推
事間呢個方法可以間接公投表決

自推

推

吖叔好多錯字

應該都係其他人send俾佢